做文宣 比WHATSAPP禁言

推

仲以為有排撚 10個鐘就玩完

豬西奶到咁盡

屌你老母朱西伯格

樓主你呢單大野嚟

send 太多當你spam?

問下whatsapp嗰邊搞乜

可以點搞

防SPAM 系統......
一send 比多人就可能被BAN，去 send group 就仍然安全

下

換新號碼囉

你詳細講下你做過咩先

你spam太勁

哇！

入都入唔到

有冇話封幾耐

push求解

send 到密成點呀 ? 俾個指標大家留意下啦

RIP 希望佢唔會DEL之前SEND左個啲

其實都SEND到尾聲

無講，你要按佢"支援" 同佢解釋番。
android_web@support.whatsapp.com
佢話事
你英文好嘛？有需要幫手可以TG 我: UnitedHK

source: